# gb-fitness

расписываем график тренировок только на 1 неделю
пока отбрасываем групповые занятия: на каждую тренировку 1 человек
для простоты берём 3 тренировки в день: с 12 до 15, с 15 до 18, с 18 до 21
итого 21 тренировка в неделю.
такой вариант на фронте реализовать будет реально за оставшееся время
и всё-таки я настаиваю на том, чтобы на данном этапе реализации пользователи добавлялись в БД во время записи на тренировку. имя и фамилия будут браться из соответствующих полей формы страницы сайта при нажатии на кнопку "Записаться". отправка формы методом POST. за оставшееся время такой вариант реализовать реальнее. т.к. обрабатывать на фронте список имеющихся пользователей из базы сейчас будет проблематично.


##Запуск

    make docker

##Логи

    make log